{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/PLAN-C/GM0023070646222/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Cashmere Crew Neck Knit - Navy"
    },
    "text": "PLAN CのFW23 / PN3551PCHR商品は100%カシミア素材で製作され、着心地が軽くて柔らかいです。 クルーネックのデザインですっきりしており、単品でも活用しやすいです。 側面に配置されたスリットは快適なシルエットを演出し、袖部分の小さなスリットはポイントになります。 こちらの商品の表地は100%カシミアでできており、洗濯はドライクリーニングで行う必要があります。 明るい色の製品は、きれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯し、毛皮や毛が付着した場合は別途に洗濯しなければなりません。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって毛玉が発生することがあるので気をつけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この商品は100%カシミア素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この商品のデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この商品はクルーネックのデザインで、すっきりとした印象です。"
        },
        {
            "question": "この商品は単品でも使いやすいですか？",
            "answer": "はい、この商品は単品でも活用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "この商品の着心地はどうですか？",
            "answer": "この商品は着心地が軽くて柔らかいです。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品はドライクリーニングで洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "明るい色の商品はどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "明るい色の商品はきれいな溶剤を使用してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ボタンやアクセサリーはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯し、毛皮や毛が付着した場合は別途洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の裏地はどのようにアイロンをかければいいですか？",
            "answer": "この商品の裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の裏地には注意点はありますか？",
            "answer": "この商品の裏地は摩擦によって毛玉が発生することがあるので気をつけてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 400
    }
}